上網咒人死係咪犯法

嚇尻人地話遲早斬死你 要屌人地老母其實係咪犯法 如果係既話 格硬查尻你係咪又入硬罪

視乎你既政治取態同家庭背景

睇你兇邊個架姐

唔通我話而家斬鳩你，會有人理咩

你老母比狗屌

刑事恐嚇